理大學生會：校園有5百至6百人 六至七成是理大學生

理大學生會表示，現時校園已在危急關頭，呼籲全港市民協助理大師生，「救救理大、救救香港」。

理大學生會會長廖建鈞表示，現時仍有500至600人被困於校園內，相信有6至7成人士屬於理大學生。他說，由於兩小時前有示威者或學生再進入校園範圍，相信被困人數會有上升趨勢。

理大學生校董李傲然說，警方在理工大學範圍施放多輪催淚彈，當中的有害物質水平未能預計，擔心事情持續發酵，理大校舍將不能繼續使用，造成不可逆轉傷害。

他又說，據他所知，校長滕錦光除了清晨發放的錄像片段外，暫時未有任何表態，反映現時管理層對事件束手無策，對此感到極度失望。

李傲然是區議會油尖旺大角咀北選區的候選人，同區另一候選人是民建聯劉柏祺。

PUSH

進入?

愈多人形勢愈好 死守

但愈多人就代表入面d資源消耗得愈快

全部人不論你是和理還是勇武 今晚終極對抗 如果你係為咗香港有民主！

死守...